點樣100%肯定一個女仔中意你

如題

問

選牠正解

好感同中意好似只係一線之差

點樣買一張100%中頭獎嘅六合彩？

佢死黨確認佢中意你叫你追

買左要等到最後先知結果 但戀愛等既過程會唔會太耐

感情呢啲嘢唔包生仔㗎wo

即係點 一分鐘前中意 一分鐘後唔中意?

咁屌咗先

睇下佢同你傾計嗰陣有冇濕

想知，易過借火。
首先你須要一部電話，勃個輪打俾佢，同佢講好唔開心，想搵人傾下計，約係一個月黑風高嘅晚上，係河邊或者公園之類無人打擾嘅地方見面。
岀於同情心，條女點都會話好啦，就可憐下你呢個小淫蟲。
好啦，岀到黎，咩都唔洗講，齋行。
佢問咩都好，唔好答。
時間一分一秒咁過，終於過左半個鐘，前面嘅舖陳就係為咗下面呢一句，記住要望住佢對眼，帶點憂傷眼神，只有咁樣先可以進可攻退可守，問佢，你中唔中意我？呢一句直擊佢個心，腦海空白，即時小鹿亂撞。咩都唔好講，就等佢一個答案。
大佬，中意固然，唔中意可以點，咪話我都知無人親近我無人爭奪我囉。

唔好諗咁多呢D

點睇

兩個方法
1.伸隻手入去摷佢
2.禮貌啲咁問：請問你下面有冇濕

你個痴線佬 嚇到人地瀨

正解
睇戲個陣摷就perfect timing

直接問

攞碌鳩岀黎佢會幫我含